Разработать клиент-серверное приложение SchoolChat

1) Вход в систему по логину - дополнительных проверок делать не надо
2) Историю чатов хранить не нужно
3) Сервер принимает две команды: 
-Отправить сообщению пользователю
-Получить все сообщения адресованные этому пользователю
4) Клиент при получении сообщения просто выводит информацию ("user >> message_text")
5) При входе нового пользователя все участники получают нотификацию (сообщение от пользователя system)

